{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69649&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양프로방스펜션"
    },
    "text": "潭陽プロバンスペンションは、ヨーロッパのテーマ旅行を中心とするメタプロバンス団地内の最も眺めと景観が良い場所に位置するヨーロッパ型ペンションです。 各棟ごとに屋外プールが完備されており、メタプロバンスは徒歩2分の距離にあり、メタセコイアランドは徒歩4分の距離に位置しております。 潭陽官房済林は車で7分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車場もあり、送迎サービスは提供しておりません。 子供用プールは夏期に運営され、天候によって変動することがあります。 服装は自由服装で、利用時間は午後10時までです。 バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、0号と2号は30,000ウォンで樽は20,000ウォンです。 追加で必要な場合にも、1箱当たり20,000ウォンずつ追加されます。 客室内ではペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "潭陽プロバンスペンションは、ヨーロッパのテーマ旅行を中心とするメタプロバンス団地内の最も眺めと景観が良い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "メタプロバンスやメタセコイアランドなど、潭陽プロバンスペンションの近くには見所のある観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから潭陽官房済林までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "潭陽官房済林は車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットは飼えますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルの貸し出しも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "子供用プールは夏期に運営されますが、天候によって変動することがあります。利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は一部の客室で変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 398
    }
}